二手iphone

想買部2手ip7 32gb / 64gb做備用
見fb同carousell有好多二手店
想問有冇邊問二手手機鋪係較好，有信譽

或者有冇ching放，要黑色

iPhone 7冇64

我唔識留，你留?

如果買水貨 邊到好

128 啱唔啱？合完美主義 上年八月先去apple 換咗舊新電

?$

都唔係我放

3000?

sorry 我budget 2400

同問
見到間寫住未激活係咪一定新
無機會做手腳？

我想買返部se

真係唔識，但二手鋪就買唔過

Hi 留tg?

Yo930

tg: yo930